警方同海關點知道毒品市值？牠們是否市場參與者？

警察要做好多野 佢地站係最前線 龍威都報埋中央市場價格概況啦

果d係佢地既工作內容點會唔知…

突破盲點

d 道友藏有毒品又唔拉？

佢地定價？

高雄呀！

有個國際組織會定期RENEW個價比全世界既執法部門

牠

門徒

以前就唔知
依家全部電子化上網check就知

國際刑警

門徒都有講聯合國做埋市場調查啦